法官大人，遊喂精俾你屌屌唔屌？

屌，屌到佢反皮照屌

唔屌 肥西

一定屌
就算佢係終審聽緊判詞都屌

重口味

終院上緊庭律師會唔會嗌錯「屌」

會

抽奶光媽媽好過抽霉林

想屌容海恩

你私煙

#[joyce]#fatc

屌你老母留名

Agger

重口味濃

等同屌東星耀陽 / 烏鴉

屌撚到仆街